{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096947",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "찬이집"
    },
    "text": "蔚山広域市東区ボンドク8道32 1階に位置したホンスルする良い飲み屋で知られています。この居酒屋は、東区のホームプラス後門の方CUコンビニの向かい側にあり、運営時間は月曜から土曜まで午後6時から夜明けの2時までです。しかし、毎週日曜日は休みです。この居酒屋のメニューとしては国内手作りビールをはじめ、多様な料理が提供されており、価格は変動します。モクテを使用したパサクイは18,000ウォン、明太子を使用した焼きは19,000ウォン、チャチギェは9,000ウォンで販売されています。また、ジャンスンビルソーセージは19,000ウォン、ジャンスンビルクリームパスタは18,000ウォン、明太子パスタは18,000ウォンで利用することができます。...",
    "QA": [
        {
            "question": "この居酒屋の場所はどこですか？",
            "answer": "蔚山広域市東区ボンドク8道32 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜から土曜まで午後6時から夜明けの2時までです。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋は何曜日に休みですか？",
            "answer": "毎週日曜日です。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "国内手作りビールをはじめ、パサクイ、焼き、チャチギェ、ジャンスンビルソーセージ、ジャンスンビルクリームパスタ、明太子パスタなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パサクイの価格はいくらですか？",
            "answer": "パサクイは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "焼きは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャチギェの価格はいくらですか？",
            "answer": "チャチギェは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャンスンビルソーセージの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャンスンビルソーセージは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャンスンビルクリームパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャンスンビルクリームパスタは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "明太子パスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "明太子パスタは18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 319
    }
}